做緊銀行teller嘅你有幾錢人工呢？？？

想睇下邊間最高

30k

睇你肯唔肯接客

五百k左右

第唔知幾屆吹水大會正式開始

入職：20k
做左3年：50k未計佣
黎緊升職會再加

比心機數錢啦

數錢都有30k+

Lm

Lm有咩用，你睇上面有人認真答咩

啲人鳩答 teller邊有禁高

睇下user name 啦

成個post都無人認真答
繼續吹

最高梗係冥通啦，人地數1張好過你班廢j數一千張

好低呀
13k呀入職